師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (10)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

新歌 《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16期。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
7. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀

20190628 公認坐穩TOP3

經典集數點解無加2019.12.11

多咗好多人討論
好快第十個post

下次加個令人火滾集數先

問米失威集數一定有18號份

呢個要另外開一個list

驗完1號都係唔知邊個係真熊姐
狼王死左唔帶熊都要帶金水掛?唔係個坑就好窄
話說如果悍跳熊兩邊係強神既話狼應該都冇得玩

一定有最經典嘅鮪魚

我無上帝視角睇都覺得9號勁狼

1. 天眼通死保小賴
2. 小賴明明話1好即係2壞。咁點解完全唔分析唔歸票2? 信小賴又唔信小賴的邏輯?
3.前面話7好，後面話7有機會狼

愷樂邏輯盤唔到小賴係熊金水。如果愷樂信荳好人，咁應該要射小賴。
1.小賴相信悍跳狼
2.引導騎士自殺
3.加上投好人荳票

另一層邏輯：愷樂信小賴，已知卜心好，兩個好人早上都投荳票，咁點解唔係射荳?

另一層邏輯:愷樂最鍾意用統計人數去計射邊個。荳被2個人踩，小賴被3個人保，宇辰被近乎全場人保，所以點會射宇辰。

最奇怪邏輯，愷樂第一輪保宇辰，然後第二輪就殺宇辰?

狼覺得愷樂唔會帶中狼，所以殺愷樂。

Lm

你地有啲咩想加 或者有咩經典集數想加 記得留言

問米兩集都玩得好差，好似被迫玩咁唔做事

輸問米啦
發言超狼
印象中荳荳好似次次都捉到佢做狼
凱樂好勁帶啱
其實凱樂已經勁過問米

其實又係，如果係問米做呢個帶人操作應該又比人鬧爆開天眼。

宇辰第一日前置位基本上無咩講野，荳荳歸票位反而有漏洞，真係估唔到佢會帶得岩。

愷樂講完小賴投9, 其他兩個投2之後
基本上已經淨係猶豫9同10
即係佢覺得狼會衝狼王走既機會大過投一個好人
而佢懷疑10唯一就係因為10一開頭就話佢非神即狼

我覺得最後決定帶10係因為荳荳打晒眼色話唔好帶佢
而宇辰就無乜表情

而且荳荳有踩問米 踩完問米就毒死咗 如果問米係狼 剩返一狼9 10二選一 9應該比較似好人 如果問米係好人剩兩狼嘅話佢將小賴排出坑剩低帶邊個都無所謂

宇辰唯一係有投到狼王?

有人知第二日應該熊叫先定獵人走左先叫未

應該係4同6死咗之後叫（1同5唔係狼就冇叫）

但荳荳一樣係投狼王

唯一解釋係始終夾得多，直覺覺得荳荳唔係狼囉，咁唯一坑就係宇辰。

咁就勁wo，如果5係狼獵人聽完叫再射

宇辰大低玩
宇辰做好人會踩錯
宇辰今鋪投啱狼王
宇辰唔係好人
帶宇辰
可能係咁

係架 熊幾屈下 但完全冇人留意冇叫聲
獵人帶走9定10都好大機會贏

所以第一日狼王應該帶走熊（費事愈來愈多金水）
或者帶走1號 （令到10號嘅懷疑減低）

係啦 唔明偉晉點解話熊已經冇用所以留佢係到

問米已經冇問米 係咪想洗白

佢做狼成個新手咁 緊張到爆 又少少似梁以辰 聽錯/冇留心聽人發言 邏輯都有問題 唔知佢做乜撚呢排

Mvp個到又係好黑人憎 毒岩佢就唔比投

熊冇用係 如果狼唔刀熊隔離嘅人 熊係廢
即係唔帶愷樂走 熊隔離一個騎金 一個獵人

同埋可以留返夜晚刀

呢個應該係上次佢做狼王果集經驗...

你地記到邊集打邊集,咁好野

問米警下預

Search下有邊啲嘉賓就會搵到點會真係exactly記得邊集 深刻嘅集數一定記得大概玩嘅人

一語道破

佢話冇用我以為會帶1

點知唔帶之後狼都完全冇諗過帶1

如果個邏輯推落去

當狼真係刀1留熊
好人係咪應該要盤10係雪狼?
因為冇理由俾隻熊check多個但唔刀熊?

其實係 但10 嘅要反邏輯係講係狼故意做低佢身份
杠推佢出去之類

不過都係果句 佢地太唔熟熊局玩法
仲未玩到多啲套路 唔係應該可以同平時狼王局唔一樣

問米做一定比人話問米，logic fail，表情殺

根本唔應該狼王跳熊，因為熊自證唔到身份
如果小狼跳熊，悍跳狼死後冇槍開，仍然可以老屈隻熊係假熊

偉晉視角應該認為卜心係女巫，宇辰都覺得卜心係女巫，所以帶卜心走。帶女巫走我又唔覺有乜錯最多話抿錯

如果想避免熊金，可以帶走銀水5號，熊可以自由選擇屠邊個。

如果娛百允許狼連刀，咁玩法會多左同變相加強狼人少少

感覺上佢地都唔係好識玩熊局

其實都唔一定，熊局狼真係要好變通，好似琴日咁如果小狼跳，比人推左出去
第二晚唔殺熊的話，狼王仲係熊隔離就會叫，咁就知熊仲係場上啦，一般黎講得兩隻熊跳，咁淨低個隻一定係鐵熊。

所以熊局，如果第一日熊有叫，基本上唔可以悍跳，第二日一定會知身份咁濟。

如果真熊比人投出去，第二日無叫，咁淨低個隻一定係假熊
如果悍跳狼比人投出去，第二日熊繼續叫，咁場上個隻一定係鐵熊。

除非好之琴日咁，其實足2號偉晉前置位跳熊力度係大啲，後置位3號如果比人投出去，第二日熊無叫都可以話3號係狼死左，然後1,4金水。

所以其實狼可能係熊局仲難玩，因為可以自證身份。
如果咁講，反而應該話預言家局唔好狼王跳預先岩，預言家先係唔可以自證身份。

愷樂好犀利 竟然帶啱
但有冇人見到佢糾結咁耐又咦咦哦哦叫會有啲炆

冇人講0995嘅？
有啲悶

因為俾著我都會咁糾結
所以體諒佢

我覺得幾好wor
真係認真分析一場
而唔係佢地cp 兩個純玩效果

認真覆盤好睇

之後可以覆盤無份拍嘅日子
可能會更好

一黎就兩集

假如尋日偉晉小狼，騎士撞風田
無論最後好人投偉晉或姣婆，熊都唔會叫
最後好人都唔知邊個真，邊個假

當然，全部跳神就知真假，咁呢個係另一個問題，娛百太多神。

唔會炆
但唔應該決定左唔帶，然後突然反悔

0995覆盤呢場 婁裸點3狼 勁到

真係有page

第一集咁睇又唔覺悶喎,
依一粒鐘都覺得好快過
ps偉晉好認真做功課突登睇節目學野咁
希望佢表現愈黎愈好繼續可以俾我地吹捧

新人呢幾日睇咗幾十集，隨機無順序睇
我鍾意睇無上帝視角，多啲參與感，可以一齊估
個人最鍾意2019.10.15呢集，就算第 2 round 已知 7 號係狼，但因為騎士自爆睇狼人屠神都緊張到最後一刻
連後面淘汰區嘅反應都由以為已經輸咗到發現無輸，個結尾現場玩家都估唔到
最後打配合牌勁到鸚鵡09笑死我 2號懵到最後一刻小賴09大傻眼都好有戲劇效果

純粹上嚟講下我最鍾意嗰集嘅感受，我死返出去繼續睇

剛剛覆盤就係呢隻 你咁岩定係咩

直播有佢定咩?

咁啱
我順序睇晒推薦，再隨機睇

快d追上我度進度

有呀 佢有入直播講

所以可能佢真係有睇紹安覆盤
唔睇教學好難一個人進步得咁快

我覺得呢幾個月係比較高水平啲 比較好睇
遠古啲唔睇 除左鮪魚

佢又真係好快，愷樂都係虛心加日日玩加肯信零九流慢慢變而家咁
偉晉明顯係直情有落功夫，紹安都話佢上星期pk 問米個場表水邏輯不輸零九。

零九流有得學 問米流無得學
學零九係會有進步而且當你一旦係當中獲得成就
你就唔會跳返出去

偉晉由退伍到而家係短時間大幅成長
我諗都明嘅 因為一開始玩得差係咁俾人鬧
鬧到自己頂唔順就好好去學應該點玩
加上可能佢邏輯都可能唔錯 好似問米PK 果段要咁短時間組織一段發言 流暢有邏輯打岩位置係幾難
想佢再進步 嚟緊可以形成 零九 vs 卜心 vs 偉晉
應該會好精彩

如果偉晉抿到人就真係上到神枱，佢差咗啲運

其實語噥都好犀利，又靚，歌喉又好，俾人鬧完又收斂咗大家快啲讚多啲佢啦

如果佢地三個一齊做狼都幾屈
不過卜心加偉晉對零九應該精彩啲，但前題呢局最好唔好有問米，影響遊戲體驗

大家覺得如果十人局邊十個人上最好觀感
我會想
1卜心
2 零九
3 偉晉
4 愷樂
5 婁
6 鋒澤
7 小賴
8 語噥
9 荳荳

最後一個唔知點揀好，會想揀dewi，不過佢又好似好耐無上唔知而家玩成點。講態度我就覺得誠實小郎君都ok。

卜心+偉晉 做狼 vs 零九 應該好好睇

可能凱希會好啲 水平相對高啲

佢有將自己狀態做低少少確實好啲
其實佢玩得幾好

係wor忘記左凱希，咁十個齊數

問米流點會無得學
以辰學晒啦

不過平心而論
梁以辰應該係俾人插得好勁
呢排上去表現好番啲

篠崎泫

但其實佢當兵之前玩得都ok 係啱啱當完嗰一兩集可能生疏左所以玩得差 不過宜家都真係越嚟越好

我都見有人吹捧佢，但睇過佢玩幾集又普通咋喎

呢個覆盤好睇喎
尤其屌小賴嗰度完全講出我心聲
小賴成日好肯定咁講佢d偽邏輯
好煩

小賴有一下仲要自相矛盾，話兩個預言家共同排狼坑就即係非狼，所以1非狼。但明明兩個都排5，結果佢又唔將5排走狼坑

小瓜果次假跳身份假跳得好勁

fake左兩個狼人，以辰忍唔住開心到真心膠笑出黎
fake左真獵人，小賴完全冇諗過小瓜假跳
fake左第一高玩09，以為小瓜先係真獵

果局全靠小瓜神假跳先追到輪次

希望佢知玩翻好基本野先，呢幾場少左做d無謂操作

都係果句，翻黎果陣都係有幾下放大左個錯誤，其實一直唔差，而家直頭走向神

最初幾次係好，後期玩幾場高玩局就好似未到果個位

我覺得查個毛當好人捉狼top 1
唔計問米，冇人可以經常首兩輪就點出三狼

我都記得最初個兩集佢抽到預言家係玩得幾好 之後好多人讚

不過後來再上就經常排錯狼坑 少少似大根個種好肯定語氣 但點親都錯個種

我覺得佢應該都有啲眼睛系玩家
似係先捉到狼再諗邏輯佢點解係狼

有啲似問米 但邏輯好好多

最唔好一局就係之前愷樂獵人 已經跳身份
最後一局仲詐身份...

我講係識問米...

呢排正常啲 但如果佢可以減少講狀態同場外
其實會好啲

之前有集卜心偉晉做狼vs零九 最後玩到三狼在場完全無人諗過佢地係連坐狼 真心佢地好有默契

邏輯好過大根
其實大根邏輯都還好不過冇一次點中
再加埋佢d 語氣

佢呢種舊派綜藝梗同語氣，而家真心頂唔順

我成日覺得玩好人勁未算最勁，玩狼勁先係真正勁人...尤其係娛百入面咁鬼偏向好人。所以卜心應該係坐正最勁女嘉賓無誤

大根呢D 喺呢個節目有少少格格不入囉...應該請多D 識玩既年青新面孔

而且佢好nice 呀，參加過佢一次簽名會，我話我由香港黎，佢即刻問我黎幾日呀，去邊度玩呀好似D 朋友對答咁

啱啱睇完 成集喺度做乜鳩 癡撚線

偉晉而家爭一場代表作
就可以徹底晉升高玩

同小豬互咬嗰場已經係代表作
輸係非戰之罪

起碼知自己做緊咩

小瓜呢d 打場外打到過晒火啦 垃圾一名

第一次睇
睇左岩岩呢個星期果幾集
熊好似好屈

真
如果有叫嘅情況再加悍跳等於兩狼已經出咗
冇叫都好大機會有兩金水

佢首月亮下的影子好好聽mv我次次睇都眼濕濕

其中1集狼玩得好好
但都要兩個真係後要連坐先有呢個結果

三預告家

厲害 唔係上警都玩到3個預

如果09鋒澤兩個都係狼就精彩

就咁睇今晚都幾精彩

2號都跳完即刻見到查個毛呆咗

諗諗下應該唔會1 10雙狼 我覺得09正常會發2查殺
但點解1果個位會覺得10係好人?
定其實佢驗咗10先係金水

係 如果最精彩可能係 1 3 10都係狼
大家發大家金水

不過可能係10預 1獵 2狼

如果無上帝視角應該幾好睇 終於有啲新嘢出現

雖然個人好想睇1,3,10都係狼亂帶風向玩死
真神問米以辰,但係佢地應該唔會玩到咁深

照零九邏輯行的話，反水應該要覺得10係狼先得。
所以都可能真係1,10雙狼玩套路，2先真預，可能佢地兩個後置位，以為前面又玩梅林，所以一齊跳，點知2號先係預。

玩深啲先好
比你睇到狼人悍跳帶亂風向係可以幾精
狠狠打問米同以辰一巴

其實都打過好多巴啦，但都係醒唔到

再打 反正見一次打一次

agger 1,10狼

今集幾好睇

今集要好專心睇...
利申唔係好專心咁睇，有d睇唔明d邏輯

笑咗
偉晉原來用咗毒藥

09 成功擋一刀
我覺得語噥都玩得幾好
婁同偉晉一直點頭嗰度好正

結果同想像唔一樣

2 號一局狼預 一局真預

唔怪得之咁驚訝個樣
好彩無毒2 唔係零九白跳

4號一開始已經覺係狼 最尾竟然驗到唔係

聽晚獵人局+交換禮物
又有四堅情

今集幾有趣不過都係覺得好人太多
再加埋小賴查個毛同偉晉發言邏輯都太好
一睇完佢地3個輪流發言就知狼隊輸硬

又佢呆果下已經知佢女巫 擺明毒鳩09

呢場真心精彩

小賴第二輪真係解釋得好清楚

佢個下估1,10雙狼毒09好似有d私人情緒,明明一睇票型就知做唔成雙狼,果然係吃醋晉

今集好好睇 好多位都估唔到

一開始就唔應該講場外野
而輪次上又好奇怪 走去投7
你唔信7即係唔信2 應該投2先啱
輪次領先怕咩狼美人

今集真係講邏輯

聽晚除咗嘻小瓜之外
其他嘉賓都幾好 直頭可以玩總決賽

零九鋒澤偉晉小賴荳荳卜心以辰愷樂查個毛

唔知25號個場係正常定歡樂場呢
聽日又有得睇09發火

狼來了個先知做咩事 你估你係預言家
正路應該估到村長係狼人啦 最尾篤狼人埋得

好似係第一次狼人贏

佢係咪唔識玩 咁odd 講手機殼

呢個game 好人優勢好大
我諗要先知係村長先難玩啲

佢明顯唔識玩
佢咁做同人講我係梅林有咩分別

小豬第一輪就直接問村長會唔會講大話
之前都未試過

狼都有贏過 我記得都係李懿做狼

09今場搞乜，3民局，民擋刀做乜。前排先比逸祥擋刀累死，而家自己又擋。本身民跳預，狼好大優勢，結果狼刀錯哂。

狼視角好明顯09係擋刀，點會刀1。留1/2號，兩個真假預都可以被強推，刀得太錯。

愷樂話想屠民,梁最後又刀番個真預

無錯

食住花生等睇不能自爆的狼美人表演

其實梁作為狼美人唔肯跳,鋒澤唔應該跳
因為得梁先會唔跳預言,啫係一係09或者2號係預,佢想玩反邏輯發金水但問題娛百依個板真預唔會認你擋刀所以一係唔好跳,一係都係發後置位查殺會好d

梁

唔關梁以辰事啦，一定要刀預
預第3晚一定查狼坑4/6，而全場信預，查4/6最尾都一定歸6。

梁以辰唯一出路係賭零九騎士，第3晚刀預，早上強推4號。

有排日日loop好好聽

果集有冇放頭版?得閒珼重溫

我覺得鋒澤跳冇錯錯在繳械投降話自己唔係預。結果好人只需要盤1/2雙邊預邏輯，而非1/2/10三邊預複雜的邏輯
當1死埋更加肯定2係真預，狼人邊洗玩

留意第二晚手勢，梁認2號預，愷樂認零九預。要捉戰犯都係捉愷樂先

愷樂最尾話屠民，只因為第2朝早發現愷樂估錯預言家，狼坑窄。當時狼人獲勝機會較高情況：零九民，第2朝歸票4號民，第3晚殺民。

如果第2朝推唔走4，梁以辰唯一生路係刀預

今集好適合用冇上帝視角

梁以辰點解次次抽到大狼都用唔到自己功能
次次都要白白犧牲一個小狼同伴
玩預要藏，玩大狼又要藏
根本佢既概念就係無論做咩角色都要留到條命到最後為止

其實如果唔係4投票投得衰
呢場好人一早大勝
狼根本無得玩
小狼悍跳送頭，狼美人做唔到野，愷樂殺錯假預搞到比真預查到
呢場狼配置同好人比實力爭太遠

有無人可以解釋下點解零九可以咁肯定鋒澤就係假預?

一開始鋒澤發零九金水，零九假跳預但無踩鋒澤，證明佢係相擋刀即係佢認鋒澤係預(賽後佢都有講)，但點解2號一跳預言家0九就果斷投鋒澤，但如果2號係假預言家捍跳強行保7號狼隊友，鋒澤號真係預言家發金水比零九，唔係一樣好合理咩？

2019.11.07嗰場

好人狼人表現綜合計
偉晉已經係top3

佢同大家睇預告一樣諗住1 10雙狼

但冇毒2個方向都算正確

今集以辰要翻去睇

穿衣服教學局

俾人發金水就可以穿

正如 偉晉之前講
狼美人梗係要出去 留最尾無用
佢完全理解唔到呢點

的確奇怪，話如果小賴狼就留最後，點知日日都投7，我都懷疑佢

我都未諗到

好撚好睇今集，終於有深1d既局睇

唔係佢3個連坐真係唔係咁易睇明

本身都認左鋒澤 + 09 同邊

鋒澤後面2份1機會發到真預金水本身認佢好

我相信係因為2係狼嘅悍跳效益太低
如果1號都歸7 2係狼 直接衝7走就得
狼保狼太明顯 預言家同真金水可能性更大
咁10就係悍跳

其實幾鍾意狼來了呢個單元，10分鐘輕鬆睇完又唔算好燒腦，希望佢地之後出密啲啦。

btw，狼來了李懿真係玩得幾好，做狼人誤導得幾好，我一路諗有咩嘢似交通工具搞到佢咁猶疑，有咩係可以雙人可以單人，個個好人都比佢嗰下fake到諗唔到答案。

今集好睇
10同1一齊跳時我都諗緊2唔會跳啦掛
真係跳ge 話，即係1號可以歸納到狼唔會咁蠢呢個位跳出黎做焦點牌
同埋第2日好似有人話2號大可以發查殺，冇必要保全場都踩ge7號

今集小賴個發言令我當堂醒晒

狼來了簡單啲 其實啱啲好新嘅嘉賓上去玩
我都覺得可以玩多啲 睇狼人點fake 人
或者先知點透露提示或者隱到尾
又可以考啲嘉賓醒唔醒

其實好簡單
明顯09唔覺得2號
配置高到可以撈得起7號
係7號基本已死嘅情況下
2號發言仲可以相對上穩
一定信個新人多過10號
如果27真係狼互保
咪比佢贏一次
記住呢條友係有一定發言能力
下次玩就盤深啲
如果今場2 10掉轉做相同嘅野
09未必會信2號鋒澤

我覺得好人唔應該第一輪擋刀，因為狼人有上帝視角，唔會比你呃到。以往咁多次都未成功過，只會混淆好人視聽。

所以我第一輪懷疑1號係狼，都唔怪偉晉毒零九，因為好人擋刀完全係負收益

結果零九居然呃到愷樂愷樂都係做番划水狼好d，唔好再指刀，寧願由以辰指刀。
(今次好似第一次愷樂非新手隊友情況下指刀？)

Sam Lo
2 小時前
這局很精彩，每個人都認真玩，沒有討厭的人，可以再發兩位新人，玩得不錯
而且沒有羅志祥，不用看他一直說自己玩得好，也不用看大根，大飛拍他馬屁

Man Chun Chui
2 小時前
Sam Lo 你這個人也太直接了吧！ 但是
我喜歡

所以唔明09點解會擋刀
果一刻佢都唔知10號堅定流

配置都確實係原因

真假都唔應該3民局以平民身份擋刀

如果最後估唔到要捉狼個答案會唔會先公布?

如果先公布村長1定玩撚完

我覺得可以加入去

今晚呢集都可以考慮

x2

會公布㗎我記得

所以今次村長其實勁狼
一係就小賴直接end game 估先知博贏

個4號都幾唔討好
上次又打場外貼臉同拎私下出黎講
今集仲講偽理論但覺得自己好勁咁，我初頭仲諗係咪真係咁勁連續兩輪投小賴抿得咁準，點知又唔係

如果毒2，狼人就訓係度都贏

以辰身為狼美人又唔肯跳 ，不如三狼全倒勾好過啦
好過送左鋒澤出嚟

呢集本身真係以為2號桿跳夾硬撈小賴...點知原來係真預
09本身信鋒澤，最後票佢走我仲以為09 失誤

究竟以辰幾時先唔再做梅林？？

佢同問米一樣都係唔會有犠牲自己諗法嘅自我型玩家

狼人殺真係一個合作遊戲，下下掛住自己威，咁JY 都死啦...

其實以辰好暈，1,2兩個跳預言家係有狼視角既情況點會判斷出二號係擋刀
零九今日既操作係一個成功既錯誤示範，佢唔係獵人唔應該咁玩
當佢肯定預言家無跳，就係佢同鋒既論次，咁佢又跳預又保鋒唔係狼，又發三號金水，咁佢好大機會俾投，咁夜晚狼刀中民咁就得反一民極危險
如果預言家跳，咁佢既位置係得返肥婆有機會跳，但肥婆同佢係有狼視覺既情況下係好難覺得二係擋刀，如果今日做狼既係唔係以辰，而係小賴或者查個毛零九已經奶左野

我認為09 本身覺得鋒澤係真預，跟住想秀操作玩滴滴代跳...點知2 號跳完覺得2 號可信D, 所以最後投鋒澤走

狼角度只要用下腦就知2 號一定係堅野...不過今次好似係fake 到愷樂，唔係以辰？？

睇夜晚手勢以辰本身想刀2
係愷樂好似以為09係預先刀1

咁都有啲機會，如無意外佢都會俾投出去，如果狼信佢係預，夜晚會揾神嚟刀，而頭先班狼咁暈有機會發生

我唔記得因為愷樂好少會咁主動我以為係以辰

同埋頭先賽後討論話愷樂有打算自爆帶人走？
如果係成功愷樂進步真係超大

佢唔係狼王點樣自爆帶人 改左規矩？ 我個陣聽唔明 不過我唔記得

諗諗下唔得，預言家第二輪一定會跳，如果夜晚狼刀中民，第二輪預言家跳，咁即係09一定係民啦，首先09一定唔係獵，俾投出去無發動技能，其他神更加無可能擋刀，咁狼之後一定會揾民嚟刀，咁就出晒事了

如果狼唔刀09，女巫毒09，狼人輪次領先。再講，09假預係強推位，邊有理由刀09。

狼人如果知2真預，殺7金水。到時狼訓係度玩都贏

我同小賴一樣，以為09係女巫

因為民唔會3民局擋刀，又唔可以自證身份被強推。騎士強神幫弱神擋刀負收益，獵人怕比女巫毒，只有女巫先唔怕被毒又可以自證身份。

加上發3號金水，3號黃金划水位，好難憑發言出金水咪估3號係女巫銀水。，點知錯q哂

成功與否都唔關佢自爆事，佢諗多左

1.非狼王，自爆做乜。
2.自爆保護隊友，但場上唯一隊友係狼美人，保護狼美人做乜。
3.佢聲稱想屠民，屠民就要刀789。刀789都會輪到預言家發言，都唔會影響預言家報查驗。

愷樂刀錯預，又被真預查殺，倒不如認狼美，同時強推4/6，咁都仲有生機

7被1，10懷疑，如果2係假預憑乜保到7金水高玩都唔得，除非係問米姐

盤唔到邏輯都盤人設，2號如何零視角跳預擋刀，更何況佢上一鋪狼人跳預跳得咁差
2跳真預個狀態高上一鋪咁多09話見到2真到咁，顯得鋒澤好假，笑死

成功既錯誤示範，形容得好正

上次以辰跳預擋刀，結果好似被09女巫毒死，所以獵都唔跳得，只可女巫跳

09金水，又保鋒澤，2號身份好低。如果好人盤少左邏輯，或者盤慢左，2好易被強推出去。

好彩今集有789，3大高玩盤邏輯，09第一高玩又及時醒覺

我諗咗好耐

一開頭鋒澤跳預發零九金水
零九先當佢係真預
所以跳預 但唔反水立警
喺佢眼中佢覺得3號發言好 所以敢發佢金水
反而想幫10擋刀 於是話10應該係擋刀
但之後2號又跳預 仲要發金水非查殺俾全場都踩嘅7
喺零九眼中 2先似真預
10號變狼坑

我覺得我有啲唔認同噴火龍巴打話呢場佢同逸祥一樣
一黎逸祥係9發金水 完全唔係睇發言 仲要發中俾狼
二黎的確零九 係混淆到狼嘅視角 （愷樂？！ 定係佢想屠民)

我只係有個問題
零九講過民係相對上弱勢
唔應該出黎擋刀
點解零九民都敢擋刀
我開頭以為佢係獵人

我有樣野想問嘅係
如果09被發金水唔做任何野
10預面會唔會更大
因為2末置位跳預發7要比人票走嘅似狼發狼金水？

應該2/10 會票一個
然後偉晉夜晚毒另一個

咁樣講啦，暫時印象中補跳擋刀有小豬以辰逸祥09，09應該係唯一一個金水再跳擋刀，層次上一定會高過其他人。

但始終係成功的失敗例子，你見到女巫都係毒09。呢個操作混淆的只會係好人，而唔係狼人。

好人非預非巫，除非問米，否則冇視角出金水，因此好易被女巫懷疑，然後被毒。而幾次事實證明好人擋刀係會被女巫毒，又或者被好人懷疑。所以只可以女巫擋刀，其他人唔可以擋。如果最好就任何人都唔好擋刀。

幾次證明左補跳預唔會擋到刀，今局連以辰都睇得出09只係擋刀，今次只係好彩係愷樂指刀先冇事。我覺得幾乎所有固定狼人殺玩家，如果用狼人視角都睇穿09係擋刀。

以辰今鋪唔敢肯定指刀2號，一黎面對號稱新高玩的愷樂主持人，二黎我覺得佢比觀眾罵到淆哂底，比著以前果種氣焰，一定肯定指2號。

會唔會係想突登示範錯誤等大家複習
遲下星期六覆盤會見返依集話返自己
唔係既話真係無人明點解佢要擋刀

1，2，10，三邊預

10發1金水，1金水跳預，首輪一定唔投1

10，1跳預，前面雙邊預情況下，2堅持跳預，2身份相對較10高，所以投票一定投10

講真，我唔覺小賴邏輯有乜重大出錯要被票 查個毛偉晉都冇踩小賴反而保小賴，鋒澤踩小賴個觀點好奇怪。

我覺得佢唔係特登，係真心覺得可以擋刀
而家可能每星期至少一集非上帝視角，然後比09覆盤（？）

查個毛今集第二輪完美點三狼，當一眾高玩仲覺得4係第四隻狼，查個毛眾人皆醉唯我獨醒點3狼。

有一集誠實小郎君自刀，鋒澤雪狼，一樣又係有第4隻狼局。卜心仲覺得誠實唔係狼，查個毛就完美歸票點3狼。

我近呢兩個月都覺得睇查個毛=上帝視角就算有第4隻狼，查個毛依然首兩輪基本上點出3狼，痴線。

小賴一發言全部明白曬

查個毛點狼真係好強 已經多次實力認證

但唯一問題就係發言仲未夠好

有好幾次都覺得查個毛應該拎mvp但都冇
今次終於有

梁以辰好似幾適合玩獵人局

咁講其實村長呢場又唔算太好
唔可以太偏

我記得上次有局以辰狼王都有出黎少少聊爆，唔知有冇記錯

我偏向相信佢自己唔覺意聊爆多過 刻意聊爆

鋒澤又喺度跳舞 好似開始有啲悶了…

應該指自爆夜晚等隊友刀者

荳荳同梁以辰呢東嘢終於講出嚟

唔悶喎
同埋最唔好笑一定輪唔到佢

有恩怨？

又唔係有嘅 只係之前呢度都有講
梁以辰成日首刀荳荳 女巫又盲毒荳荳
上次零九先話毒錯輸左你背鍋

所以估以辰唔係幾中意荳荳
上次呢度先講佢係天蠍女 唔抵得對方咁靚

無問米會好啲

今場我覺得小賴出色少少其實

小賴今局係出色d,
不過被09話做多左喇做多左喇

09 話自己出現已經係個笑話 幾好笑
大家企晒係度拆禮物時，卜心真係感覺好似坐左係度咁

愷樂站岩邊多，佢就直頭點埋狼

唯1未玩得掂狼

呢個陣容玩獵人局係浪費

但後面有交換禮物當過節放鬆下

真野當效果

希望09會覆盤尋晚果場就知點解3民都要想擋刀定玩錯了

可能係小瓜會攞到mvp

通常獵人局陣容會再玩正常局一次 唔知今次係咪

小瓜好笑喎

呢個陣容拜託佢要錄返個普通局
聖誕節播啦

屌 你講左先發現好似係真1
背鍋果次毒2號位荳荳真係謎之操作

小瓜小賴其他綜藝都撈得掂，唔會唔好笑愷樂主持人唔洗講

以辰荳荳卜心都有機會當選mvp

卜心玩上警睇唔到個哽都可以笑下嘅

卜心 鋒澤

09 匿埋嚇卜心

呢個畫面好心動呀呀呀
好想佢哋一齊
雖然09已經有呼呼

以為佢想俾鋒澤搞大

好正快啲一齊啦

父女咋

好好笑好溫馨

今集幾好笑

茶個毛幾好笑

內褲都唔錯

茶個毛最有梗

啲禮物仲伏過以前中學聖誕聯歡

卜心一開始發言嚇死我,以為進展得咁快
原來最後係唔認老母,咁既話認男友我都ok

我都覺
佢獵人局發言無梗
竟然送禮物有哈哈

父女出自咩?

睇完覺得佢地到底有幾孤寒
dhc同眼藥水已經最貴

好爛呀啲禮物
Budget係幾多 cls

今集啲禮物伏到爆

送禮物好笑過前面獵人局

典故唔係好知,剩係知因為身高差似兩父女佢地就認係父女,有個ig po老竇話帶阿女買玩具

小瓜仲話dhc係廠商送

我覺得選最好笑揀先好d

格硬屈1個唔好笑有d尷尬

咁應該係果d post 講完當梗玩

四季荳包豆本身organic都幾好不過會唔會太細包,仲話諗過攞鹽酥雞個d豆,好鬼衰

愷樂送底衫仲夾硬講到關狼人殺事

底衫又係好撚衰格,明明可以送純色tee

今次獵人局好難笑

要佢地刻意諗梗搞到佢地壓力更大,
09已經係最好笑個個
佢地自自然然個d先好笑
尋晚個局個手放開同唔準讚第條女仲好笑

獵人局搞多壓力好大...
索性玩其他game 好過 玩白痴仔好似有內容啲

認情人所以唔認做老母囉

仲夾硬話for 平民著，所以同狼人殺有關

09 發脾氣真係好好笑...我自己都笑出黎

呢個咩黎

今日卜心既表現真係超級 gfable
呢D 時候我就恨自己點解唔係有錢仔呢

有無人見到愷樂用條脷奶荳荳塊面
痴線淫撚到

你有現場見過已經死而無憾

如果可以近距離見到先可以叫 死而無憾

賽後討論小賴話唔準09讚第條女

荳荳今局個look幾cute,想奶正常

荳荳單獨睇係正，但一泊埋去 卜心 就比下去

荳荳正啲喎 卜心太矮

細細粒容易食
荳荳太識做戲，感覺上如果拍拖會成日有野呃你咁

查個毛連獵人局都咁犀利，捉到愷樂表情問題搵到佢係狼。

希望9澤加查個毛真係會有歌
卜心好美

卜心

今集班友好有小圈子feel
小豬

愷樂真人應該幾淫，諗起有集人地話佢塊面緊，佢就話自己鬆，但該緊的地方還是會緊

識貨啊清
初初睇覺得以晨最靚
點知睇睇下卜心 好gfable 笑得又甜
而家睇到沉晒船

問米都唔得閒同依班o靚仔玩啦

琴晚個場得返一狼一獵 點解唔係邪惡陣營贏？
係咪我太認真

卜心帶09走咪得

係喎

D禮物好cheap 做藝人賺咁多錢點解唔可以買貴少少
（eg 500hkd up/around)
佢地個d目測全部十幾廿蚊港紙

佢set 咗同狼人殺主題有關
應該難買啲
同埋佢地上呢啲節目應該都係拎通告費 1350 (台幣)
要出面接show 先賺得多

同埋應該係為搞笑姐 唔洗咁破費啦

其實真係為咗搞笑送太好就唔好笑

你睇下卜心啲story 其實佢求其搵份送比人都得
最緊要都係搞笑

女仔都鍾意卜心
醒目得嚟又識做
以辰係靚但有種自以為是嘅感覺
荳荳幾好 但有時好似上面既巴打講
成日好似做緊戲咁 唔係好真

好想09同卜心
09都算少同女嘉賓接觸
但係會主動玩卜心

鍾意卜心夠真

號碼燈女神

問米掛住做支那人搵錢就真

係呀，以辰係靚得黎太過高傲，有點高不可攀感覺，比較起黎卜心比較上貼地同有女友feel

09 同呼呼咁多年應該唔會變ga la, 你望 鋒澤同卜心 一齊啦

宣傳先係1350
一般錄節目唔會1350啦

其實佢地錄一集狼人殺有幾多錢？

直頭一早知
佢仲先知過先知

想知09同呼呼一齊咗幾多年

唔同架
鋒澤玩卜心似係朋友
09玩卜心感覺浪漫啲
站咗冇可能既組合

睇狼人殺呼呼幾好
但睇佢地youtube channel 覺得呼呼有時少少chok

呼呼好似本身係直播主，所以chok 開都唔出奇
我無記錯佢同09 好似已經6,7 年..所以應該好穩定
而事實上兩個外形都相襯

嘻小瓜水平真係差過其他人唔少
唔刀金水 (當然荳荳又係 點會唔刀騎金）

梁以辰連拍身份都唔識 果然梅林

啊 好可惜勁想佢地刀中女巫 荳荳都抿唔出1號女巫嗎？

荳話佢投2唔係指刀

狼人一直贏唔到
可能要到聽日啲人比較低玩啲先贏到
不過好似幾好笑

其實2一開始懷疑1就已經唔太似女巫
正路好難咁踩銀水

睇今日錄影
見到上次個素人健身教練好似又有錄影

吳心緹終於又上狼人殺

今日上狼人殺嘅李懿同Una
尋日都同紹安練下先上嚟

卜心叫人唔好刀熊，但走去帶獵人等4去到熊側邊係咩玩法?

卜心未考慮狼同伴位置
帶熊 然後夜晚刀獵就隱啲

變咗高玩啲零九偉晉已經盤到4係狼

卜心玩錯左今次，應該佢殺熊，比荳荳刀獵人

或者佢記錯4係雪狼掛

都有可能嘅 呢啲唔預料卜心玩錯

其實神定狼都做好多嘢

狼王 帶錯人 無刀金水
女巫毒錯 獵人唔開槍還好
只淨兩神下騎士跳唔跳又係兩難問題

民就除梁以辰唔知做咩 其他兩位就玩得幾好

今集明顯睇得出09層次高小賴唔少
有經驗嘅人一定信愷樂
以佢平時做狼嘅表現
佢唔會講得出今日果段說話
如果硬要講發言內容一定卜心好
佢佢水平本身就比較高講呢啲好正常
小賴應該係果種只要你打得規規距距
應講都講應盤都盤就會信你果種
個人玩得比較正 但現實玩上高階場
個個都有基本發言能力
唔拋開呢種諗法都幾難進步

卜心今次失水準 應該直接帶真熊 明知獵人隔離就係狼隊友，第二日一叫就仆晒街

同埋唔呀點解第二日個個勁踩荳荳跳平民...死剩一個女巫，唔通爭住認女巫等自己俾人毒？？
有時娛百既邏輯我真心唔明...

小賴好難同09 比啦... 小賴太鍾意一開始亂踩一通，有時仲成日up 偽邏輯，殺性太重，搞到容易俾人扛推

嚇親我，以為佢地上節目得四百幾港幣咁少

平民係唔應該跳平民 因為只係幫狼排坑
如果平民知唔應該做而你做 亦已知你水平唔係低
咁你成為狼機會就大好多
加上睇投票

佢好似會玩網殺 玩多啲希望會改變佢個玩法

呢局本身見卜心做狼王諗住好有睇頭...
可惜一開始夜間卜心叫小瓜跳，佢又唔敢跳
又撞正愷樂係熊，愷樂一定容易D 俾人信
搞到卜心犧牲左，卜心又咁岩玩錯，唔帶熊走去帶獵人...跟住崩盤... 可惜

可以唔跳

剩低一個女巫，女巫都一定話自己平民ga la
(事實上小賴都即時扮晒野話自己係無視角暗示自己係平民）， 而家個case 係 明知 已經死剩女巫，咁唔跳平民可以跳乜？ 你話唔知死剩幾多神，都仲可以跳神擋刀...

因為正常好人呢個時間得返一個女巫
一定好緊張 水平高會諗點擋刀
水平差嘅至少都唔會蠢到拍民
偉晉果段發言 其實直接啲講
就係我唔覺得你配置高到
真女巫直接第一個搶表民引刀落其他人

我覺得係完全唔需要跳身份

荳荳唔掂 咁都抿唔出1係女巫

正常係會諗亂幫手擋刀，但娛百局就隨時夜晚俾人毒死 我仲諗住正路應該個個扮平民，等狼唔知邊個先係女巫...

荳荳既強項係演技，唔係抿身份

即係荳荳做多左...可惜
今場卜心做狼其實好想狼贏！

正常應該唔會拍身份咁蠢
真高配呢啲情況要引刀
係會用衝票或者死踩做焦點來引狼
因為到呢個地步你拍咩身份
係狼眼中應該都唔會點參考

從來都無產生小賴同09係同一水平嘅錯覺

佢好撚姣 就咁睇卦象成個娛百應該最淫係佢

我原本覺得小賴係差一兩個層次
宜家睇睇下覺得應該差好遠

今場問米唔喺度，09 即時順利拎 MVP

你地要睇小賴果個綜口味就知佢係咩人

係咪咩性慾還真的蠻強果個

不過好似無見過荳荳喺其他綜藝節目有 "特破" 衣著喎，成日都密密實實

反而 以辰，凱希，篠崎泫都喺其他節目有特破

係 佢自己都係咁講

09最近玩得放左 呢2集幾搞笑

有鋒澤 小賴 查個毛 呢d frd既一齊玩就好似會放d

仲有兩狼在場
死淨一個女巫
你拍平民咪即係幫緊狼人搵女巫囉？
就算天光投中一隻狼走
淨番隻狼夜晚都可以更容易刀中女巫

我一直都覺得09係超晒班
比較貼近水平嘅應該得卜心

小賴仲係我頭三 （佢同偉晉查個毛爭2個位，各有好同唔好）
但同第一嘅零九差好遠

我覺得場上淨番4個人先要拍身份
因為點都係最後一round

其實我覺得鋒澤今日第一round就跳獵人幾好，平日獵人成日好後先跳

再次證實點都要帶熊走
其實夜晚唔殺熊都唔得啦
天光會照熊叫（48有一狼）
8騎士就會驗4

所以卜心啟動角色技能點都要帶熊走

我覺得應該話有冇意殺隔離果兩個
冇嘅話 天黑殺都可以 或唔帶之類

我會咁樣排：
問米（大家心目中嘅永遠第一）》09〉卜心》偉晉/查個毛〉愷樂》荳荳/鋒澤〉小賴

無錯 所以話梁以辰完全梅林 唔識恰當時候跳身份

冇被查殺或杠推都好少跳身份

唯有識跳身分𠴱陣係狼悍跳

如果卜心是但帶個09,
留熊留獵人, 夜晚殺查個毛
等雪狼荳荳攞假金水, 咁打又得唔得
(不過操作太刻意, 應該都會畀人估到)

今集睇得出偉晉水平明顯高過小賴就真
梁以辰就繼續佢嗰d諗多咗既玩法，走去保隻狼，好撚on9
三隻狼今日都玩得唔好，先導致三神暴露都玩輸

先屠殺高玩絕對係提高勝率嘅方法

咁又係, 09捉到4號嗰個邏輯真係冇其他人做到
不過始終娛樂節目, 次次帶佢/殺佢/瞓佢又唔係咁好

咁早帶09, 真係會喺youtube 俾人炮轟㗎
09 咁多粉絲，卜心識做啦

想問下09做狼人係咪都好似好人咁勁 好似好少見09拎狼牌

想問下上次現場錄影場會大概幾時播

27號

低玩發言：假設我係荳荳 第二日假跳女巫飾幫真女巫擋刀有冇用 好人會唔會信？

唔會信啦
除非係超級新玩去跳博人當佢唔識計
但以正常好人視角黎講淨一仲就一定唔會跳神，荳荳都算高玩無理由會跳

淨一神就一定唔會跳神

我覺得佢未做到狼人合一
上次好似輸咗 不過係冇雪狼嘅熊局

正路第二日就唔應該跳任何身份

點解卜心又會跳熊==
熊局真熊一定會跳的情況下
卜心理應知道愷樂應該係熊
真熊狀態好易高過悍跳熊

我如果係卜心
跳的話會直接屈鋒澤狼王扮獵人
咁其他人聽完愷樂都未必會咁坐實肯定卜心係狼

不過又咁講，佢跳女巫如果唔係扮擋刀，都可能有另外收益，就係抿真女巫，個陣狼輪次領先如果抿得出就贏硬，但好大風險就真。
同埋跳完一定比人投走，佢跳平民09都踩到咁，跳女巫一定直接出佢。

但我又覺得咁多鋪熊悍跳黎講今鋪卜心算跳得幾好，位置上黎講佢跳都好合理，仲要跳衰左可以帶人

卜心果然記錯小瓜係雪狼
佢話今日睇返先知荳荳係雪狼

其實卜心叫唔殺熊 係因為佢記撚錯咗以為4號係雪狼 佢係youtube留言話睇返出街呢集先知自己記錯
Ps: 最近無野做睇下呢個post d片
發現狼人殺可以玩到咁勁 同埋又幾好睇

但佢跳女巫就肯定要食毒
而第二日嘅輪次本來就係佢同小瓜
始終會有一狼被投走

正常系玩家都唔會信，3神走哂仲跳女巫?
其實佢最後話想一想果度應該真係想跳女巫，但發現左得番一1神自焗住跳民，但當時跳民已冇咩意義

本身以為帶7/8
不帶真熊 可以話屠民帶8 之後做高雪狼身份
點知帶咗獵人走
我感覺就是卜心記錯雪狼位置
一步錯步步錯

7月個陣有一兩個禮拜佢都係勁快死，之後俾網友炮轟先好返啲而家

呢d環境表水表成點好重要，如果3神死哂，民/女巫如果仲要提及呢點，只要講句女巫要藏好就夠表達自己ge好人身份
但你睇荳荳講左d乜出黎

有興趣又唔介意聽支那話可以睇 pandakill / godlie, 保證你大開眼界

除非你係金水
如果唔係 無論好壞人假跳
真女巫一定會開毒

加上今晚呢一場 三神死光
無論係唔係低玩人設 跳出來
反而會令到好人會想投票俾佢

youtube 下面D comment 個個狂屌，D 人唔敢再頭round 殺09 啦

我見鋒澤講可以隨機自爆？
改咗定講錯

娛百不嬲要輪到你發言先可以自爆

唔會信就必然淨返一樣就係你跳女巫抿邊個似女巫 然後直接自爆

所以覺得佢講隨機好奇怪...

你講得岩，荳荳就係講漏左句 女巫要藏好
因為我不斷諗其實佢跳民未致於咁致命...

呢招係高玩先用到既招

你太睇高荳荳了

我覺得如果係陳零九可能得

呢啲都係技巧 如果show 得出嚟 MVP 硬

咁我都覺得荳荳唔得

佢覺得 2 女巫
2就肯定唔係女巫

學下問米睇下邊個有反應
呢招問米號稱成日都用得著

我覺得就算小瓜係雪狼，都唔應該咁高調叫大家唔刀熊，卜心刻意帶獵人之後刻意唔刀然後第二日熊無叫，咁動機太明顯，大家實估到4號係雪狼。

你地會有機會見到既

所以今次卜心點都算係有失誤，好可惜

小賴係首刀...其實見個個踩小賴應該可以估到小賴係女巫

抿人方面除左09, 其他嘉賓真係未到家...尤其係佢地彼此已經玩到咁熟，應該係會易d 被抿

女巫被首刀第一日其實可以跳？
保左個位先
又唔會被連刀 毒第3晚仲用到
第二日冇死已經自證左
悍跳會被真女巫毒
加上狼第一日悍跳女巫冇收益
同埋正常第2,3晚就夠資訊落毒
死左都okay

唔通就係27?

我又有少少明點解09會咁諗嘅

假設你好人，無啦啦發言最後跳自己平民呢下係好無謂，係狼先會唔小心跳呢下去保自己身份，荳荳又唔算係比人死踩到好低身份，無必要跳民保自己

正常好人角度會藏好就算，所以之後偉晉都有盤除非係女巫扮平民玩到咁深，但佢都話正常無理由玩到咁。

佢地好似估2 / 3女巫所以先冇刀1?

有狼王 狼王好有機會帶你

狼王第一日死咗都會帶佢 連唔連刀都冇用

睇嚟我底牌就係預言家

所以好可惜，上面都有巴打分析過荳荳就係無講 女巫要藏好 今次係卜心帶隊做狼所以本身想狼贏

應該都係，可能好有信心抿得中，如果唔係刀1係合理d嘅

1金水，刀左的話就算唔係女巫都仲有2,3,10可以推
而家刀左2，狼坑就窄好多

我估緊卜心本身諗住唔刀熊係岩(5 8 唔叫冇作用)

會唔會講完醒起鋒澤跳獵應該冇對像射就帶左，但冇諗番咁就要刀熊

無錯 但佢地無諗到無咩人保銀水
但1 女巫機會好大

無計，最後得番小瓜，根本上99% 輸硬...
無預佢會搵到女巫

係呀 就係呢點 個個都踩銀水
銀水係女巫機會就好大 可惜荳荳未夠班get 到

因為佢認錯4雪狼
覺得帶5 唔刀7應該都可以

不過佢講出嚟 正常要諗佢覺得4雪狼

係，開牌睇卜心加演技派荳荳都諗贏面幾大

如果頭先唔刀熊，刀查個毛，變左熊兩邊4，9，
1小狼1雪狼，跟住4大機率比人推出去，第三日熊無叫，係咪會大機會荳荳可以隱到最後？

係呀 要多練練

其實真係做狼勁先可以排名高啲
特別熊局勁考狼人能力
就咁睇熊局都係有佢嘅特點

問題係一直唔刀熊留係場上，一定會俾人懷疑...熊點都無可能活到第三日

原來女巫用咗解藥之後，係唔會知道邊個俾狼人殺死，所以上集偉晉落錯藥

優先刀女巫防銀水，刀騎士防撞
雪狼在旁咪由得佢

如果推到4，荳有機會隱到落去

咁卜心都有責任啦

卜心應該有能力抿到女巫
如果佢臨帶走獵人前指刀 1號係女巫 就型爆

係，09唔隱狼，但抿人好勁

矛盾啦 場上兩狼仲跳民然後叫女巫唔好出黎

exactly 未開毒大高玩都唔可以擋女巫刀

但 "XX 要藏好" 確實係娛百局常講既表水說話

鋒澤鳩玩左咁多次
你最多話佢觀眾緣好，佢好明顯唔會勁過小賴

第一round 小賴鳩保鳩水包 發生咩事

當卜心神咩 第一輪抿到女巫佢就帶咗嚟封毒啦
09都係抿過一次女巫

可能仲好過普通表水
19投7，好人一定懷疑1個出1狼
然後扮唔小心講左自己有身份，比好人ff下有可能擋刀，都可能仲好過千言萬語表水
雖然機會好細，但總好過而家咁

咁如果好人歸真獵就帶狼王走，至少一神換一狼，你點睇

反正熊查驗都係5050，好人都唔知點打卜心可能做一般表水，咁高狀態，第一輪都未必歸到佢走，3隻狼衝票歸走走9號黃金划水位都仲得

咁樣嘅話愷樂一跳熊一定會變咗全場最高身份
然後歸票都係會歸咗奇怪嘅6號先

我覺得可以，但幾冒險，不過反正1金水都要出9，所以值得冒險試試。但要好流暢咁發言話自己也是有身份的人

ching 你覺得邊個第2姣
唔計只上一兩集果d

其實熊悍跳收益唔大
反而唔跳，有5050機會俾人推左另一邊可能仲多個輪次

但扛推熊另一邊成功，女巫下輪開左毒就可能悶左狼槍

我都覺...熊局 三狼直接扮傻做慫狼好過

琳妲 不過個人唔太like

荳荳上綜合認自己天蠍性慾強
不過佢又唔會令人討厭
而琳妲認真對佢無咩好感

琳妲個樣成日好用力咁
眼大大既但唔知點解好唔順眼

同意

佢集集都鳩玩有娛樂性，不高鳩玩同高玩個音差少少，意思好唔同，佢好難算係高玩

偉晉 賽後有講到小瓜表水有bug 我都奇怪點解決勝局無人提到 小瓜第一晚喺1 9發言之後一直狂踩1 第二晚騎士喺所有人發言前就驗咗1 小瓜話懷疑9根本就唔合理

睇預告今晚先係終極亂玩

好過而家成日都諗唔到梗既獵人局

我覺得小賴有時會盤錯狼，同埋帶錯/毒錯
但佢會因為局勢去改變狼坑，同埋好少做錯致命決定
同埋當其他好人懞緊嗰陣，成日都特別清醒

鋒澤就類似吉祥物咁啦，嬲佢唔落

咁當然

亂玩都有亂玩特色 大家準備好佢地係低玩就得
真祖先唔報自己查驗 話要帶人走

係 小賴好多時係最後可以力挽狂瀾

個面型...
覺得零九youtube出現果啲女望落感覺都幾唔順眼...
咁多個人我淨係FO小賴, 佢啲片最有可觀性

鋒澤做狼一睇就知 又真係好似每次都第一個被票走
做好人都好快要走
想睇佢個人樣, 但真係...

零九啲片如果你對果方面無興趣
好難會follow

小賴兩個channel 都好豐富內容
自己channel 就訪問藝人
綜口味就答問題 食嘢 講鬼故都唔錯
加上定時出片 比較易follow

綜口味好睇 睇完越嚟越鍾意小賴

負皮果d仲有咩人選

啲人淨係識負皮
又唔出來討論 好失望

好既點係?

估到後面有熊?

但佢未成焦點就跳，到後面騎士跳失敗得翻1神係好?
(當然騎士果個情況可能唔跳好d就另一樣野)

本身5號獵自證身份之下，如果唔帶熊，唔叫最多大家諗8係咪雪狼應該都仲可以?

定應該帶8等雪狼9埋到真熊身?

原來係咁

如果4係好人既話，
佢咁樣講完又帶獵然後刀熊既話，可以搞到佢好似雪狼咁俾人懷疑?

應該會變左等睇下有冇女巫夜晚毒9?
然後就變左歸哂落4?

Anthony Wong
11 小時前
因為8最先發言，覺得這次可以試不悍跳熊，因為前面都沒有人跳熊身份，可以認7是熊，先輕踩5太早跳獵人奇怪。投票就是會出6或8。

如果7歸票投你，死後遺言穿獵人衣服，帶8，做低5是狼王，叫女巫毒5。

睇完呢個又好似可以試下唔一定要桿跳熊咁?
反而屈下另一邊先係狼?

呢個就係正規女巫唔可以自救既原因?

10人局女巫可以自救，否則好人太落後
12人局先可以唔自救

前置位小狼查殺狼王，狼王再原地起跳好似有野睇喎

總要有人早d走

小賴豐富好多，09果個係佢個人興趣，你要岩先會睇

又好似係幾好操作
真係玩左一排熊局都未試過唔悍跳，so far睇落熊局係好睇岩預言嘅，玩法變化大啲

呢個操作好聰明，用到既話叫完女巫毒5, 狼殺唔殺7都好, 9 會成為永遠既隱狼

帶8扮自己好人視角8一定狼帶都冇人懷疑

騎士一亮牌就知道6係狼王啦，仲屈咩5號係狼王

如果真係死後先拍獵人身份帶8
5一定係真獵 因為正常如果6係獵
冇可能容忍到5著自己身份
發言階段就會打5
正確做法係5發完言已經要拍獵人身份打死5
然後比人投死左先去帶8
但玩到咁應該要09水平先有可能
熊局執生能力係高過普通狼王局
但整體玩起上來其實都唔算難盤嘅板子

仲有，如果6號係真係獵人係5號發言完之後就會即刻話佢先係獵人啦，點解要遺言先講，仲話叫女巫毒5，搵鬼信

帶左8號騎士走左啦wor，點亮牌

當然係上帝視角加馬後炮先諗到，但都唔係話無可能做啲，就算8唔係騎士都值得一搏

狼王無咩可能假跳獵人，原因同女巫一樣，係可以自證身份既神

係喎睇錯投5，但都無可能
因為7熊下6.8至少一狼，根本打個平衡兩個一齊死 好人輪次依然領先

再者，如果6號係真係獵人係5號發言完之後就會即刻話佢先係獵人，會講5係狼王既資訊啦，點解要遺言先講，仲話叫女巫毒5，搵鬼信

所以會得出6係狼王，佢帶既8係好人，5先係獵人

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

一日飯局終於請卜心

唔work
佢如果比人投死先跳獵就無可信性
一定比零九偉晉呢d高玩捉到
稍為好d既做法係佢一開始就表水獵人，咁就一定係咬死5號同8號，但等人投走咗8號先，因為老屈5號可能係狼王扮獵，但佢下一晚無論殺唔殺熊都會即刻比人懷疑然後投走，殺獵亦會比獵帶走，不過佢可以到時死咗先帶走另一神（熊/獵），好彩既話捉埋女巫出黎就endgame
除非零九勁到叫人唔好殺佢，先投走一隻隱狼，再叫女巫毒佢，咁就GG

今集應該係愷樂mvp 啦

我都覺
小賴其實一開始又踩錯晒
又有偽邏輯

小豬好不屑同班低玩玩

cls 米爺第1個位就亂跳，話埋俾狼知自己民

小賴第一輪俾佢地搞亂,不過都無歸六
第二輪即刻救返起算係咁

好混亂

今集嘅垃圾程度同逸翔嗰集有得揮 逸翔起碼有得笑

愷樂永遠係主持
永遠都無得拎

愷樂居然係今場玩最好嗰個不過小賴其實都ok 只係第一晚三個預太難盤

逸祥發狼金水超越唔到架喎

下集居然女巫又唔救
垃圾
抵零九自爆殺你雙藥女巫

無得比wor
發狼金水 完全係無得救

見面會都唔救應該又係米爺?

雖然以辰小豬做慣梅林
但唔救小賴似乎唔係佢地嘅做法
我會估女巫係邱鋒澤

如果唔係3帶走6，想知女巫會唔會毒米爺

邊個我都屌先...

x2 見面會唔救個效果有d over左

粉絲就係想睇表演 表演都冇表演到就死咗
仲衰過節目上面第一局唔救

講得唔好 我指同一班人上嘅第二集 2019.12.12

董仔醒喎，刀中真女巫
但唔撚明佢發查殺比自己友做乜春

？？

操作得好 可以做高自己/隊友身份

6號其實做乜春第一round 要跳身份
明明係2,3既輪次佢肯定知至少有一狼 自己食花生咪得
可唔可以唔好請呢班友 又唔係勁又唔好笑

人地紅咪請

我就賭嘛

希望唔係 比人鬧死

btw小賴佢有冇得係隔離同fans互動下

感覺似係
如果係問米加冰兄可能個日一早大大力屌左佢

暫時估個查個毛先 睇預告見佢笑得好尷尬
應該就唔係問米 見佢笑得好開心下

問米係覺得如果果條友可能會自刀就唔救
但小賴覺得佢應該唔會係自刀 好似唔太似

老實講邊個係女巫我都接受唔到唔救人

我估查個毛/宇辰
問米搞怪嗰陣時 佢哋兩個都笑唔出

應該係小豬係女巫。呢個係現場俾fans睇，機會好難得，冇人會忍心唔救人，搞到人冇得玩，但得小豬夠膽，因為個場係佢。

集中討論、恥笑?

主持唔俾嘉賓玩唔係掛

睇埋聽日先下定論啦
廢事你地炒車

冇事既，講明其他人既話都會屌，不過米爺既話會大力d咁

放心，有我開估你地唔會炒車
當時小賴一俾人首刀無救即時發脾氣話特登為左個event 新買件衫...全場爆笑

我就賭嘛，賭他是自刀

應該唔係以辰掛
佢做女巫好似都會救人
係有時亂鳩咁毒姐

同埋過左去淘汰區都無得同fans 互動呀

唔想見到鋒澤被人屌
重複翻睇預告見佢似乎係小賴GG嗰陣有周圍觀察其他人反應
希望唔係佢

姐係09帶岩左？

個桃小喵係咁話小豬跳女巫係高配玩家，笑到停唔到

09 個操作極正！ 值得拎mvp
可惜問米話fans 賽唔頒mvp, 屌

忍住呀師兄，聽日先講多d

我岩岩睇預告見有播 09 操作我先講多D 咋
本來諗住等你地聽日慢慢睇

知咗鋒澤唔係又做最大戰犯都安落啲

尋日先估完 今日就有預告見到
爽 零九型到爆

有聲

我估係問米
以辰好似未試過唔救人

有話唔係咩我仲係好擔心

我諗佢應該係睇住小賴咩身份再選擇屠神或者屠民

fans賽，擺明唔係為輸贏，主要為效果姐，唔會比人罵。
小賴被刀，任何一個玩家都唔救小賴，至少好好笑，又哄到現場fans笑出黎

我估女巫係愷樂啦
09化哂妝又gel靚頭，自爆個眼神好撚型

真係好型，終於有人識好好運用自爆功能

梗係試過啦
嗰次佢就係唔夠小賴

之前睇個有條片 零九上桌遊館玩果啲
預言家好on9咁第一晚查到09狼人唔講
去到第二日先講 佢一講完09查殺之後
09 即自爆唔比佢講金水 型到爆

原來佢都有試過

有查殺都做梅林，抵俾人爆

零九一野果兩個 果兩個最大嫌疑㗎啦

什麼朋友 第一集
要拉收視搵咗好多藝人去玩

問米機率高
不過都係等聽日先再屌 廢事炒車

有追埋，但果集之後真係冇乜人睇

高玩第一輪跳預，狼估小賴/愷樂非預，問米女巫，得番5，6，7，9左機會預言家。

狼槍狼刀連殺兩個好人，4分之2，一半機會刀中預言家。

同時6號唔跳，問米大機會被女巫毒。

一半機會刀中預言家，咁2號就坐實預言家，好人就仆街

所以真預面對雙邊預係必跳，除非假預係金水。

由狼王帶6號果下，愷樂小賴小豬都已經知道邊個係狼，我懷疑尼克都已經估到第3隻狼。

如果愷樂第一輪坐歸票位，我唔覺得愷樂講得出小賴既邏輯，叫佢地3個都去死

台灣呢種綜藝梗我真心睇唔明

廢有廢睇啦
不過下次可以兩個低玩就算
始終綜藝節目要有勁有廢

我覺得唔跳先最好，至少仲有機會歸走查個毛。

相反，卜心一開始跳獵：
1.狀態未必好過第一個跳獵既鋒澤，
2.歸票卜心，叫卜心帶查個毛，至少1好人換1狼，最後先盤鋒澤係咪狼王
3.歸票卜心，真獵就壓槍，女巫毒鋒澤，至少一神一狼死。好人輪次領先。

所以點都係卜心要被歸死，當然你可以賭博愷樂識唔識盤邏輯計到應該係卜心死。

我覺得今集好過超低玩個集嘅...

亂玩得黎起碼邏輯未錯得晒

其實我覺得2號玩得幾好，悍跳查殺狼隊友之前都有玩過一兩次，做得好效果其實幾好，2號發言又穩，係打人設先變左6號身份高啲，但發言其實真係bug 多wor。加上2號都抿到問米係擋刀，聽得出真女巫，應該平時係有玩開。

今日呢集全部打人設 唔好睇

我直頭覺得唔差喎，係人設6號搞到好似23玩得唔好者

使鬼泯米爺咩，錯銀水已經知佢唔係

係喎傻左
但聽得出7係真女巫都算係咁，佢有句明顯係露左餡，不過我有上帝視角我咁講話聽得出

玩得無超低玩咁差但係娛樂性黎講算係近排比較悶既一集,今集靠小賴發言先無咁難睇

親戚殺又真係幾難笑

可之我地始終唔係個個context係難融入啲。

其實呢班咩人黎?

上次果兩位嘉賓我以為係素人, 但原來係黎宣傳

台灣出名嘅Youtuber?
有3M followers

2號直頭勁啦...8號已經想殺問米，係2號話唔好，改殺7 號

2號應該係成班這群人最勁果個

btw, 呢班人其實係台灣youtube 界勁有名氣既，subsriber 成3百幾萬...所以請佢地上黎有理

佢地好似係台灣youtuber 界No.1 ... 所以唔係無名氏啦

我真係睇唔出佢姣佢係節目咁規矩究其你係點睇出

畢竟係綜藝節目。效果嚟，唔洗咁認真

但諗吓呢個效果其實over咗
連fans見面會都搞到咩發言都無就退場

<那群人>有3百萬以上訂閱，每條片都過百人睇，仲未計展榮展瑞兄弟等其他人嘅個人channel，佢地上節目又會ig幫手宣傳下，分分鐘調返轉係佢地幫手宣傳狼人殺節目添。

係囉...佢衣著次次都好規矩

咁你諗下邊個最夠pop 咁樣做？

你咁講已經同劇透咗無咩分別
唔怪之得你話 之後黑面

其實太易估 老實講而家娛百真係無人第一晚唔救...

希望09直接帶問米走
粉絲見面會都唔俾人玩

09精彩表現 咁10之89都係呢個結果啦
應該會更加黑面

老實講當時live 睇幾心涼

呢一幕聽日播出應該會成為經典

同埋諗返起你之前嘅留言我已經想像到個畫面
下面想像可能會變咗劇透，唔想睇唔好點入去

咁樣？

咁樣問米又無咁慘 不過最終佢都係柒左

2號未去到勁呀？
只係8號太廢
1號錯銀水仲當佢係女巫
同埋7號有句好明顯
類似係「我現在不確定1號是不是真女巫」

我意思係2 號已經係入面最勁果個
佢地對上一次黎就係俾 09 秒殺晒
詳情睇 2019.08.07 果集...09 最尾型到仆街
一定要睇

agger，睇埋殺殺殺先記得個集都係佢地
同埋隔左四個月都可能有進步嘅
至少2號表現係可以放落正常玩嘅局要求係咪太低

2019.08.07 我睇咗20次都有啦
就係因為呢集先開始遊零九

咁如果呢班人入面2號的確係最勁
最廢應該係展榮展瑞
詳情可睇「這群人」自己頻道
佢地私底下有玩過狼人殺

迷*

見到小賴同木星直播講搵咗田亞霍寫多首歌
田亞霍話仲寫緊比小賴同卜心

估唔到卜心都要出歌

最廢一定孖仔啦...所以先因為人設而肯定佢唔會桿跳

卜心出歌
同埋我會留意住有無卜心 fans meeting 活動，如果有都想飛過去參加

什麼朋友算係又娛樂又有技術，可惜佢唔開上帝視角令低端完全睇唔明

一見到女巫唔救就即刻上嚟想搵人瘋狂討論

睇預告小賴係平民
09直接點名女巫唔救得以辰同問米

冇既，你要有睇開呢班人(youtuber) 先會笑

有d有開架

鋒澤 宇晨 09 經典果場3狼都有7號個尼克

最後愷樂毒走左佢俾狼贏

我好似睇過一集係雙爆撕警徽無上帝視角，睇到一頭霧水

睇睇下彈左出黎有新片，個channel第2條片

最深果集係警上兩狼跳預，最後真預退水果場

同埋我覺得啲板好花，統神果個比較啱我胃口，最經典係紹安警上企錯邊，警下即刻點4狼，最後被查殺開槍射隱狼，狼人即投降

我覺得佢係夾硬塞埋以辰入去 其實係想講唔救嘅只有問米以辰雖然梅林但好似比較少唔救人

狼人殺不殺?

search d 集數好似好亂，有冇話邊段係第1集

開頭好似有半局拆開咁，順序睇ok，依家搬返去統神自己channel播

有印象之前好似有類似係咖啡店搞見面影相

不過卜心fans 應該係女性為主 因為佢係化妝kol

睇零九口型 女巫似婁峻碩

話說今日果集我諗狼隊應該都唔弱
零九先輕鬆自爆

似係佢同卜心做狼，所以先搵女巫提下佢

見到余德丞

話說娛百個小編呢排係咪作反
上次like左屌米爺既留言

今次我果個佢都有like
雖然我專登前面打一堆其他野，入面先米爺

條片營造到兩個女仔去旅行，但好明顯中間好多鏡頭係有人渣機

佢素顏好可愛

你估工作人員內部無笑9 米爺咩
唔敢對住佢笑，唯有like 下精彩comment
反正米爺100% 肯定無上youtube 睇comment
(成日返支那睇唔到youtube 呀)

bio連左去一個叫Misostyle的channel
我諗呢條係廣告片
咁會有隨行攝影師正常

原來佢只係坐前我幾行

幅圖有無你

有投票活動

諗緊投偉晉定小賴好小賴一定無乜票

我放大黎睇過幾次，可能俾人遮住左，真係見唔到自己

中國人唔睇youtube

點解無人投卜心

鋒澤真係人氣王，當日勁多fan 屎自制banner 撐鋒澤

屌你老母問米

鋒澤141 cls

拉落去睇連大根都有1 票
係唔係佢自己投自己

連采子都有得投幾時播？

點投架

娛百app

佢話知有人唔滿意佢 / 作弊果d斷估似有人話佢知，佢應該冇睇過

咁認真講句，米爺話晒係大牌明星，又確實無理由追睇comment 既... 佢D 助手 or 工作人員有睇就好正路

其實工作人員都算順意民意ga la... 之前愷愷果場俾網民瘋狂咁屌 , youtube 留言超精彩，連小編都要出post 叫人列開隊形去屌, 結果到而家都無見愷愷出現

app定咩黎? 求link

娛百app
我都係靠呢個app 抽飛入場咋

要申請做會員?

填簡單資料就得

點解澤鋒咁多fans

投邊個都好,問米贏唔到就心滿意足

我見到有東區志玲1票

睇預告零九第一日就自爆
狼隊應該最少仲有個係top 3高玩帶到隊
唔知點解覺得卜心都係

領先好多

投偉晉先

鋒澤 男女通殺

09應該多d女投我估

唔係應該好多大陸fans投架咩

當日粉絲場我有見到東區志玲，一臉嚴肅樣

你都咪話，呢個投票有手機就投得，隨時last 一兩日問米見自己落後駛橫手都唔奇

最高票既會點

定係最高果10個會有一局?

正路應該會搞番個 人氣局
無理由就咁無意義9 投

原來係會頒獎

更加唔係頒俾問米
好想落到佢個天王面

佢唔係第1應該已經會閪面，上次09第1佢第2

好靚女

無線玩得太爛之後無睇，更加唔想俾view佢地，youtube

得佢一個有認真學點玩

09 都算，鋒澤都過問米堅無面
所以我有理由相信問米會駛橫手

聽到 刺客請開眼 已經唔想睇落去
同尋晚既祖先局，改到個名奇奇怪怪
仲要改到可以大家討厭，lisa 姐可以俾意見

cctvb 真係抄都抄得蠢過人

好想做佢男朋友

不要說了...
可以同佢拍拖都此生無憾
所有同佢拍拖既人肯定係前世救左全村人既性命今世先可以咁幸福

無制度亂嚟 睇嚟都費時

VIU 醒目就應該直接抄個狼人殺節目返嚟做
自己帶起香港潮流埋多人關注

尋晚唔同，本身段片有一堆2創名搞下笑

咁真係俾人推左上黎玩有反差者
d人本身笑個名，真係玩出黎個效果就帶唔到尾啦，加上d人講多兩句都已經唔記得d名變翻講女巫、狼王

最好笑係 這群人班人都唔記得個名
你話愷樂唔記得就算啦

今集應該會係問米失威代表作

見面會得一局？

準備好砲擊佢同梁以辰

我估鋒澤多女投啲
之前有fd up過鋒澤啲片上youtube
同我講後台數據男女28開

我聽過係46開

有冇linksearch唔到

除咗小豬都想投

等件事平靜左咪再出返嚟
可能低玩局再見

一齊投卜心啦

娛百 app 呀

我係仔都投鋒澤，太撚正

娛百app，娛百ig有指示

係

搵到啦
最新情況

頭2名咁樣...後面無得追啦
問米注定拎唔到第一

我係仔會直接變gay佬
鋒澤食晒偉晉小賴嘻小瓜

谷谷第三同第四 拉去同佢距離先

你睇返佢以前啲訪問先癲
啲主持想食咗佢咁

整集俾最多人插既10個出黎

好記得李唯楓d語氣差到

正wo，係咪有追連登，竟然講少人打衝鋒狼呢點

真係少 投票都好保守

或者谷票俾卜心同以辰
等佢地票數都過埋問米

保住3、4好d，如果你信米爺最後會有幾車票衝上去

白白滑滑又靚仔嘅唐僧肉

睇ig小編講原來一日可以投一票，諗下點配票

所以cp九仔可以免受更多傷害

all in 卜心

四堅情小賴票差另外個三個咁多想比同情票佢

我地依度既人有冇10票

問米其實應該有好多鐵票，可能啲米粉未出動姐

我就一定日日投卜心

我比左 九澤完全唔缺票

屌笑死 又配票又一車車鐵票
好似泛民vs建制咁

米爺一個唔高興，工作人員做都做俾佢啦

我今日投左偉晉先，佢就黎比米爺追到

聽日我都應該比偉晉

呢排佢完全係反米元帥

總之睇餸食飯,
問米係條界

其實做咩開放米爺呢個選項
好似小賴咁講句：你在我們心中永遠都是第一阿
咪算囉

小賴sick play

其實好容易瘋狂投 n個ac就得

話說未開播前諗下
如果09抿到民好似屠民快啲

呢班友係台灣youtube 界top one

不過真係全部都低玩，尼克應該好少少

董仔尼克最醒
孖仔就擺明係 超低玩

原來尼克而家個女友係之前係高登叫Mr love開post果個youtuber Ashley chan, （有時會係channel 講下性果個）

前兩日先見到，有人記得呢條女

女乜鬼友，婚都求埋啦 (但唔知正式注冊左未）
曾經派帽俾 sunny 嘛

唔清楚佢d歷史 竟然同sunny有路

淨係記得佢個樣 無啦啦入尼克個人頻道到見到 以為認錯人

今晚09自爆 冇得睇佢表演到最尾啦 鏡頭少左

我補充下，原來果D 效果音係現場都有既
本身以為係後期加

9澤 狼
真係問米

小賴被殺時真係全場轟笑

卜心好靚

佢當日真係靚到仆街

佢地三個都好靚

真係小豬

第2晚刀5/8唔係好d

屌 見到問米就想打爆個mon

係wor
點解唔刀8
小豬無得自救

娛百版可以自救呀

刀8 博佢毒錯人都好
可能當時真係諗唔定4定8

第2晚喎?

米爺

娛百版唔係不嬲可以自救？？
不過我都認為先殺8 比較好，應該係比面問米...

大家真係唔覺得8號係女巫?

只有第一晚可以自救 應該係要殺8

唔刀8係唔敢刀...你估佢哋唔想刀

個個都覺
但無人敢刀佢ja

米爺好老實...點解活到現在因為佢係羅志祥

梅林以辰唔信另一個梅林

死左仲可以傾計

屌 睇到好撚燥 仆街問米累死兩個好人就咪咁多嗲啦

有病，做乜唔俾3/4pk?

睇到問米咁7好爽

岩呀
刀8就少左支解藥喎

問米係咪mvp

見到問米都火撚滾

以辰同羅志祥真係鬥低端

原來09鋒澤都俾面問米唔刀佢
但佢都係發言到語無倫次輸埋
唔怪之得巴打話問米勁無面

笑到我hihi

好彩零九鋒澤係狼
所以小豬累好人輸 無咁嬲

宇辰終於威返次

以辰頭先講話6號自爆個point 係想保5號
其實我覺得講得幾好

但佢後面唔認8號女巫真係

婁比小賴更慘一句都講唔到就走左

應該全場得問米唔會第一晚救

同意
終於見到娛百自爆有用

09好明顯唔敢帶問米

以辰掛 因為佢同問米同黨
好似未試過但見面會佢應該會救
係得問米唔救姐

我一開始仲以為最後會變3/7嘅倫次
明明米爺係女巫唔救應該係人都知

如果愷樂再高玩少少唔跳民
狼未必贏到

爽到

其實卜心爭d搞掂

結果論：
如果09帶問米
夜晚刀查個毛係咪最大效益
(但唔知09點提佢地之餘又唔比其他人知5號身份

就係俾09 抿到婁係真預 先顯出身價
問米留番夜晚刀都未遲

驗3就直接贏
可惜

睇問米1999 咁比人投走好爽

估唔到以辰都有出頭天

所以我當時話 卜心有少少玩錯
如果佢驗3, 狼就血崩

點解一玩現在問米發言時個氣場無晒
個狀態仲低撚個佢平時玩狼既時候

場

明顯係啦
佢嘅配置一定知道帶女巫再指刀9號係最好收益
但佢都怯咗問米威能

要調轉先有最大收益

宇辰 i mean

睇到問米呢盤玩到成pat屎咁仲有無人信佢平時無出cheat最尾死嗰到一時講毒咗2一時講毒咗10最尾毒1單屍又唔識解釋成個老人痴呆咁

有現場觀眾

大佬...你估09 想俾米爺執殺咩

帶完問米 再話頭先抿牌睇出9號係民
叫狼隊玩屠民
我諗鋒澤應該會聽得出？

所以我話睇完live 更加確信問米平時係有出術

問米完全擾亂好人視角 成日覺得自己講嘢其他人就一定會信

佢自己講到一Pat屎咁又話好人唔配贏

卜心又失誤

驗3如果好人證明唔到5係咪真 驗5其實無乜問題

問米真係好垃圾 唔救人輸輪次
再毒埋好人同垃圾歸票

結果論今場驗3當然收益最大
但如果5係拉3好人金水 驗完3好人都要再諗5係咪狼

問米完全無晒 邏輯強 既霸氣

今場d 神冇個做到野

根本就係因為佢好人先輸

以09嘅名氣呢個節目好難封殺到佢

卜心都有咁講
可能3係摸頭金
話上帝視角先驗3

09都講咗最大收益個玩法 ，佢已經估到問米係女巫只係唔敢殺得罪條友

3係狼 5一定狼啦

係
但問米有光環 所以唔敢帶
咩藥都未用 一定帶去走強神先
以辰做咩叫人拍女巫又唔信
女巫一定未死啦
第二晚平安夜
第三晚一人死 一係狼殺 一係狼+女巫 殺同一個
女巫知俾人殺一定用埋支毒
以辰係全場最差
問米表水又表到舊屎咁

09賽後討論有講啦
正常係要帶女巫 佢亦知問米號係女巫
但係亦因為前面1-4無人跳預 大機愷樂/婁出預
佢唔想帶問米 搵個犠牲者 因為婁出道比較遲 所以09帶婁

另外本來佢哋想打個騷套路
09自爆帶鋒澤助高宇辰金鋼狼
不過無諗過女巫唔救小賴所以無玩到

係呀, 狼面5大D驗5唔驗3係合理
覆盤佢地話應該驗3完全係馬後炮

我覺得以辰唔認8號女巫ok嘅，你睇返卜心都係投8號，無認羅志祥係女巫，始終最後一round狼人係可以假跳女巫，而且佢話3號4號互相投對方呢個諗法的確好奇怪，如果8號係真狼咪可以趁機投票扛推好人走？

以辰最低端嘅地方係到依家都唔知最後一round要跳身份，前排有一局以辰又咁。

好爽呀 見到佢之後俾人投走
好人因為有你所以先不值得贏

女巫第三晚應該冇死人資訊？盤1號女巫有冇可能？

可惜都阻止唔到問米最後柒左

你用上帝視覺睇當然會咁諗
但佢喺現場未知3號好壞
驗到3號係好人嘅話一樣係未知5號身份
相反驗5號佢係真預就可以確保埋兩晚嘅查驗
收益大好多

卜心驗5無錯
結果論先會推返轉頭叫佢驗3啫
佢係錯在最尾投死小豬
除咗佢，仲有邊個係女巫
9號唔係，1號狀態又一定唔係
佢應該係覺得以辰係

09既最大利益玩法已經考慮埋如何不殺問米情況下贏

咁如果3係好人，你點定義5嘅身份？你事後知3、5身份就話驗3好啲姐，調返轉驗5號係好人，3一定係好人啦。

你的樣子如何 你的日子也必如何

呢層邏輯要完咗場先可盤到
其實唔怪得卜心
狼人發好人金水機率大過發自己狼隊友
所以卜心可能咁樣先騎5

咁快得番宇辰一倨就好易衰收尾
而家咁樣幾好，最尾宇辰又可以威威

係 所以都係馬後炮

見到佢係粉絲見面會玩成咁
爽7爆

以辰不嬲係梅林，不意外

我幾驚佢最尾帶咗4

一齊去youtube 鬧下佢發洩下

問米真係7到喊

其實根本在場另外9條友都知問米係女巫
有咩理由最後一晚卜心愷樂都唔知
仲夠膽死走去投問米
分分鐘佢地夾埋想問米柒一獲

驗3好過驗5既原因首先佢哋已知剩低2隻狼
雖然話驗5係真預保3號都係真金水 不過好人仲要排狼坑
不過如果你驗3出狼 5號鐵狼 好人就可以直接贏啦

證明左娛百多女睇好多
正常係仔都投卜心啦

驗到3係好人咁點
5號牌都仲係未知喎

有花絮睇

玩到第三晚點會唔毒
走左兩狼 就算你毒錯都知有希碼一神起場（自己/騎士被殺）（未知獵死左未）加民
最少可以減少狼坑
所以女巫8成未死
再加以辰叫人拍巫 拍完又唔認 自己又唔拍神

我覺得你都係太上帝視角

狼發好人機會金水機會大過狼發狼金水

你已知狼發狼金水先會咁諗

應該係問米講得咁柒...以為以辰先係女巫
以辰又死要做梅林唔拍身份

如果以辰拍完身份，就應該變成 宇辰愷樂 輪次
兩個鬥表水就好大可能愷樂贏

埋係 佢拍獵人
愷樂應該就唔會懷疑問米
佢就知3一定係狼

當日去到真係全場女呀
但我隔離係 TB 肥婆

驗5係狼 你咪又要諗係咪狼發狼金水

加上獵人係強神 根本無有怕
係得以辰先死唔肯拍

咁你既立場都係「狼發好人機會金水機會大過狼發狼金水」
呢個都係你既假設

埋係 狼王都走咗
場上又唔係剩佢最後一神
拍神完全無問題

佢真係玩咩角色都梅林流 真係睇到煩

起碼騎士唔洗死先

你根本用上帝視角將return最大既可能性盤出黎
等於叫人買股票要買細價股一樣
若果驗3一驗錯，只驗出3係金水而自己一神死，係最蝕既結果
驗錯5都叫直接保兩個金水

愷樂無得玩總決賽
小豬有得玩
頂

係㗎 但以過往娛百咁多場
都係事實

所以我當時 live 後感想就係 以辰繼續做梅林

驗3係狼騎士都唔洗死

都係嗰句
希望9澤加查個毛出歌

如果驗3係好人 騎士死左跟住5發一個好人查殺 其他都局住要信 狼人贏左9成
相反5好人既話保2個金水狼坑就易排

啱上wiki 搵到
紀卜心 1995年5月12日
梁以辰 1990年10月24日
簡愷樂 1983年9月22日

卜心好細個同愷樂差12年

驗3
3如果係狼 5都係狼 捉兩隻狼
3如果係民 5都係未知 一個金水

驗5
5係狼 3未知 捉到一隻狼
5係預 3金水 兩個金水

愷樂出左道好耐ga la... 以前仲叫蝴蝶姐姐時已經有睇佢既綜藝節目

可能問米表水得太柒
搞到卜心頂唔順想投走佢

如果九澤cp穩定，我日日投偉晉

驗3狼嘅話 35兩狼直接end game最好
驗3金水 騎士死 5身分未明 剩兩狼
驗5狼嘅話 騎士唔死 1狼走 3身分未明
驗5金水 騎士死 剩兩狼 三個人都係金水

點睇都係驗5最穩陣

睇左好多場 獵人真係好少跳出黎 唔知係咪驚被人屌帶錯人

無人理我

好唔公平呀屌

愷樂唔夠3次mvp 無得玩總決賽 只能做主持人
但佢勁時就無得選

小豬作弊時又有得選 屌

小豬最後講到炒晒車
好笑過小賴被刀啦

可憐係查個毛乜春都無講過

其實以辰真係唔應該再發
問米係元老級主持一定上
但梁好多基本概念都唔知
仲要報復心好重好要面

真係好唔公平 又話主持人保送

明明愷樂勁過問米

邊道見到愷樂無得玩？

佢都唔係用邏輯玩
整係睇人面相
同新手玩就得
同老手玩 信錯人害死隊友

以辰都係元老級嘉賓
仲要多fans
雖然呢排少咗

同埋本來場上面就係好人多過狼人
狼發狼金水呢個玩法太高風險
穩打一定係驗完5 再等其他神跳出黎再盤
係估唔到另外兩神on99咁姐

Youtube 播緊狼人殺見面會花絮
愷樂話佢無得玩 只能做主持人
宇辰得一次mvp 都無得玩

不如學下點玩先上節目

咁不如all 卜心 踢走問米出 top 5 仲過隱啦

以辰都差唔多三十仲未結婚

如果羅志祥發言嗰陣清楚講到
自己首晚無救, 次晚救卜心, 三晚毒偉晉
說服力會大返啲

但佢最後連自己開咗毒都無講
遺言先講, 仲要講到1999, 得啖笑

29歲就結婚 會唔會早咗啲

屌 問米係唔係想總決賽報仇

花絮好睇

愷樂36 都未結啦

頒$10,000 俾自己

除非玩獵人代跳
如果唔係通常俾人抗推要表水先會拍獵人身份, 一係就尾局要拍身份
原因一黎佢地係狼王局, 獵人身份本來都唔係太高,
第2係獵人無視野, 你拍左對好人收益唔算大, 仲要拍完狼人未必敢刀你, 到時槍又開唔出ON99企係到
呢種局正常都係隱兩日等狼人刀中會有收益D

以辰係睇小動作+表情
睇多幾次零九覆盤溫習返d 概念啦

岩呀
輪次遊戲 慢慢捉
唔好蝕輪次就得
狼人好少可咁樣打2隻焦點牌
萬一狼個邊抿唔到隻預
基本上輸硬

其實睇配置
真係睇得清如果鋒澤係真預
基本09冇可能唔係自爆唔帶鋒澤
首先佢係發3金水 雙藥女巫仲係度
預可以驗兩晚不死 無論揾到一狼一好人
定係兩好人 騎士出埋來亂撞收益都超大
所以09應該係唔出來
佢出來又唔敢帶明女巫問米
就算比佢帶到9號真預
基本鋒澤都係必死
所以如果2號盤到呢點
係驗前叫人如果我撞錯就出5號
咁的確驗其他位係正確
不過盤唔到都正常 可能平時少見呢種局

女人29歲結婚叫早
你男人就話覺得早啫

毛弟無得玩

30歲已經係高齡產婦

最慘佢又平時玩得少
抿卦相又冇天份
咁抿法下限一定好低

所以佢咪成日呻無人陪佢訓囉
同埋佢除咗小豬之外好似無乜傳過緋聞咁

兵變

佢好似話想35先結婚

其實我覺得我地係有上帝視角姐
正常卜心懷疑5係應該驗5 wor
因為佢懷疑5
5有3個可能
一係真預 咁3真金水
一係假預 發3金水 拉票
一係假預 保3狼
(撇除5號好人擋刀亂發金水呢個可能)

驗5號 中狼機會 50%
驗3 號 中狼機會 50%x50% = 25%
(有計錯請指正)

咁佢拍個民都好
希碼擾亂到狼
搏佢屠唔到民

笑死問米柒到 成日話自己知係輪次遊戲 但做啲嘢就分明唔撚認同 我這樣玩也是可以吧
第四隻狼根本
多得佢咁矇柒柒狼人先贏到

見佢第二日仲諗救唔救
都唔知做咩鳩
第二日唔救咁第一日唔救來托丫

點會冇可能 白痴都知唔救人既女巫得問米啦 帶雙藥女巫收益點都大過預啦

呢樣我都好奇怪
以辰早排都俾狗仔捉到同個台灣唔知邊個明星秘密一齊啦
但愷樂真係長期0 緋聞..
明明咁索，無理由無人追

節目失誤

愷樂真係公認進步咗超多

俾面啦，09最後都有講知佢女巫都刀9

今次以晨直頭要拍獵啦,ENDGAME
我講返點解平時獵人少跳者

我都想講！ 做乜9
頭先睇直播我以為自己睇錯

係，當時我都見到 其實應該係7 號

其實應該7字多一橫咪唔會撈亂1

佢唔會夠膽係呢個live嘅場合帶問米
狼人殺節目就算godlie好多時
都唔敢首刀或首驗唔熟或者地位高嘅人

馬後炮, 如果第二日真係7號發言先
咁小豬就有機會講嘢, 可能結果又會唔同

問米心諗 你帶走我等我唔洗柒丫嘛

佢講狼既套路係ok

後面米爺好似連銀水、毒邊個都冇報?

問米垃圾到連拍女巫都無人信，唔救已經係常態，第二晚仲要諗咁撚耐，支解藥唔通留得耐會變兩支？表水又唔撚識，垃撚圾，今次仲要毒平民，真係完全令人再次信返佢係出cheat

其實真係唔明，我以為全場都知問米一定係女巫，最起碼卜心唔會唔知掛？仲有梁以辰真係唔知佢成場做咗啲乜柒，最後一round又唔拍身份。佢同問米兩個咪撚再玩狼人啦屌

如果以辰都有得玩
愷樂無得玩嘅話真係好唔公平

係咪蝴蝶姐姐形像太深入民心
好似譚玉瑛咁
Btw以辰一定好多有錢佬追

等於唔會首刀 JY 同一道理
不過人地JY 係國服第一狼王，問米就...

驗5呢下真係唔係佢既lv會做既野

當初話主持人唔選得 而家又唔選得又唔玩得想點

咁以辰真係拎咗9次
我係唔gur 問榮有得玩姐

卜心好似中學啲女神

以辰水平完全同愷樂唔係同等級
真係好唔公平

真係唔明點解唔拍
都最後一局啦 日間捉唔到狼就一定輸
咁都唔拍 定係佢唔知屠緊民

睇wolf一日飯局 降吓火先

咁又唔係咁講嘅
好似其他人咁講
如果3係狼發金水就唔同講法
我地係有上帝視角啫

卜心見以辰無拍身份猶豫啩

佢本黎就係
仲要當年hit到上大學生了沒
不過嗰陣比人屌得幾甘下

但早排愷樂成個形象變得好性感喎
咁都引唔到人興趣？！
而且愷樂出晒名大波，又成日拍 bra 廣告

youtube 小編話愷樂婉拒咗冠軍賽
同問米講啲嘢唔同嘅

所以09自爆一定知問米係女巫
但佢自己衝出來盤兩盤發現唔對路
正常係無可能唔殺雙藥女巫先
所以佢只可以揾預帶
咁後置位出預機會一定
大過前面已經發言嘅人
咁問米out揀9帶
但其實間接顯露左5係狼
都算係負操作

GODLIE個D唔同啦
佢地唔首驗勁人係因為要俾遊戲體驗, 如果唔係就好似之前09咁舖舖食驗GAME都無得玩
但真係抿到/盤到係狼/神一樣照推/殺
但問米係俾人抿到晒都無人敢搞佢呀

一定贏*

當時D 人屌乜

將佢個位讓出嚟比多個人

小編唔通話 問米唔俾佢玩咩

但佢真係有資格玩 唔好對自己咁冇自信
差極仲有問米同梁以辰墊底

自己睇comment

怕佢搶過自己

愷樂代班 原來咁早兩人已同場

今集
第一戰犯：問米
第二戰犯：以辰
MVP: 09
最佳進步獎：宇辰
無辜受害者：小賴，查個毛

10個位係小豬、零九、鋒澤、以辰、卜心、偉晉、小賴、婁
同邊兩個？

荳荳 語濃

好人唔配贏呢句真係好肉酸

大合唱

1. 小編話愷樂自己怕厭力太大 唔選總冠軍 宇辰亦唔夠mvp無得參加
2. 有啲人就唔到時間總決賽 所以無選 可能你上面幾個都未必齊
3. 總決賽一月中播
4. 采子已錄咗幾集狼人殺

都係同一日拍 時間我諗果啲好大機會係度
反而我見到youtube 有人講有斯亞

係囉...一打開見到愷樂嚇左一跳
D 網友真係瘋狂屌柒佢 痴線

真心以辰要改為愷樂...

女巫唔救小賴會有咩影響呢個套路?

而家你明點解佢最後大合照面燶燶啦

咁又係，上帝視角左

俾人投走左之後先講
仲要講到1999
仲要喺度發脾氣話好人唔配贏

卜心唱歌

直接刀民易啲 賣到淨返一狼好危險喎

女巫冇左救藥，自爆完個晚殺左真預就郁唔到宇辰

所以正邏輯計09講到口邊問米係女巫
但唔敢帶嘅情況下
係有雙藥女巫同真預嘅情況下
帶9而唔係帶鋒澤
其實係盤到鋒澤極大機會係狼
第二日點都係出鋒澤
輪次夠嘅情況下
卜心的確可以係講明驗錯投5嘅情況下
驗其他位幫好人排坑

仲要最後一狼係宇辰

唔緊要，留佢係場上就會犯錯

點解咁似slam dunk 凌南個教練留櫻目係場咁

問米cls操作
第一輪唔救人
垃圾表水
不過講真
卜咁既水準唔會唔知問米習性 一定知佢係巫
可能唔想贏得咁核突 見09讓左隻車（唔帶女巫）
俾問米知道第一輪唔救人會幾柒

仲有如果佢刀唔中真預就死

愷樂以前成日都代班大學生了沒
所以我諗好多佢都熟

好似後來去加拿大進修加狼人殺玩得好先提高觀眾緣

本身可能都唔投，點知佢最後跳女巫個發言柒到

佢講得呢句證明佢真係零同理心，紹安都話過狼人玩嘅係不停代入其他人視角，所以同理心好緊要，你無理由做埋啲on9嘢仲要好人認你

驗完唯一跳預嘅人嘅查驗係真 全場無其他人跳預嘅情況下仲要出5 你覺得有幾多個會跟住做

都好既，先苦後甜
而家應該無人敢係youtube 屌柒佢啦

如果我唔睇大學生了沒冇
我唔會識入邊啲大學生係邊
但我會知道紀卜心呢個人lor
當年nina公主病到咁
竟然仲咁多人捧佢

佢話以辰反應太似女巫

btw 呢局算係教學左大家一定要救

你再講好快有巴打泯到你出黎

全晚最佳眼神
小賴斜睥問米 (心入面一定屌到佢飛起）

問米係唔會吸收教訓
我就賭嘛

其實我真身係 dickson

卜心係真係要盤到前置位大概率唔會出預既
其他人無乜點玩自爆狼局唔知咩事正常
卜心成日私底下同D勁人玩要盤到啦
私下局又唔係理節目效果,肯定勁多自爆抿真預發言

source? on9?

屌，佢真係無錯，雖然話以辰未試過諗咁耐救唔救

我覺得遲下又播 R 嗚殺殺殺，又講自己果場點樣無問題

岩岩開始睇到第2晚 問米都要諗咁耐救唔救人 係唔係有病

我覺得今次應該就講唔出口

等陣仲激死你呀，巴打慢慢睇

笑到仆街
問米真係好仆街 咁都唔救
如果小賴係狼就實話自己神邏輯 估到乜乜乜咁
柒幾獲型1獲就係 E d

唔知點解腦中響起：「我就賭嘛!」既聲音

扮咩，羅志祥就係個低玩
得作弊一招

但係同刀同毒 問米又冇講佢毒邊個 我以為會叫兩個女巫夜晚搞掂之後到3 7既輪次

根本正如風田所講 自刀根本唔流行

佢講呢句又啱喎
女巫咁廢 點配贏

佢真係講到出口得一個人不會救

第二晚似係爭取多啲個人表演時間，唔係猶豫救人
兩日都發唔到言應該都嬲嬲哋

我未睇live 都仲80% 信問米作弊
睇完我100% 肯定問米有作弊過

早幾日碌FB見到，差啲嘔血

btw偉晉係佢地咁多個入面唱live最穩最好聽咁

以辰唔跳，就已經唔應該再跳

如果以辰肯拍獵人身分
晨早就變咗3、7嘅輪次
好人好大機會已經贏咗

不過狼會變票又好難搞

狼人殺打和...傳到去台灣真係俾台仔笑死

唔關事 呢個係鐵邏輯來
雙藥女巫必在明唔帶女巫仲要
唔帶預帶其他人代價係極大
除非話09要放飛自我
甘願比真預必查多一晚做代價
以唔帶5來做低佢身份來盤5係好人
但呢個操作風險大到
接近冇可能成功有人場上盤到出來

都係 獵人同女巫真係最白痴個兩個

無錯，37 輪次，愷樂應該大機會俾人認好人

真係好慘
因為小賴唔係個d搶風頭既人
佢係真心玩 想贏 唔係做效果
幾鐘意睇佢
咁難得起個大舞台到
咩都無做就去左淘汰區
在情在理都要救啦

我係小賴心諗下次一開始做女巫就毒鳩你

我尋日都估到問米話唔救原因就覺得人地自刀
小賴咁少自刀都仲要覺得佢自刀 on9擺上面

成局有幾多個錯誤

唔救小賴，等狼抿到佢係女巫
毒錯偉晉
表水表到語無倫次
比埋歸票位佢都無人信佢

保皇黨

想知如果第二晚5號預自刀
問米會唔會救
想睇佢7幾獲

問米唔帶得都係鐵邏輯嚟
不過10拍民走 可能佢地會覺得09想屠民所以帶外置位 雖然點講都係帶問米走收益最大 毒都無得灑

娛百就係存在以辰同問米兩個大 bug
如果唔係唔敢帶問米，狼人可能一早就贏
如果以辰肯拍獵人，好人可能好大機會贏

鋒澤知道問米係女巫，一定唔敢自刀啦

的確自爆埋資訊係要玩開先會諗資訊
但卜心應該一定有諗09點解唔帶5
可能佢唔想踩09
所以輕輕帶過驗5唔打死5就算
因為要打死5就一定要盤09帶人問題
但咁盤出去問米會柒09同時會柒
到最後大家都唔開心
應該唔係大家想睇到嘅局面

我發現娛百既歸票位大部份都唔識講呢一round係幾號同幾號既輪次

一直都話愷樂只係做划水狼
划水狼邊度配得上高玩呢個名

第1輪發言：水包，過
第2輪：分不清真假預，誰被刀/毒，過

同MVP 論差唔多嘅名言

我都想講！ 偉晉>鋒澤>09>小賴

岩岩前日果局鋒澤第1日未被懷疑就跳，俾狼王帶走又唔知射邊個，少左個神搞到騎士騎錯得翻1神太高風險

如果我有機會上去自己比人首刀
應該自救都唔救直接毒問米算
比佢感受下別的玩法都好

問米又唔救人
又亂毒1號
又亂咁盤3同4
又扮大支野控制選票
真係好黑人憎
搞到成個局低質哂
難得一個粉絲見面會俾佢搞灣哂

我抿牌你像狼 所以我毒你

比個位荳荳啦

唔夠紅

你係狼

同毒阿虎大根一樣道理 毒中狼輪次贏 毒錯好人少咁個豬兜亂玩 點都係對好人好

我都好好奇點解唔自刀
唔自刀基本上9成係狼
狼根會就唔會留真預起場
我係卜會驗3
因為5仲起場我已經會認定佢係狼
Ps 可能上帝視覺效果左

等陣先 娛百第二晚女巫可唔可自救？

唔可以

笑死 小賴同查個毛係咁俾佢地笑老派

咁似係狼玩錯喎 點解唔殺女巫？

胡宏瑜
5 分鐘前

其實蠻支持主任創新的觀點，只是，當你的「創新」在眾人的眼中是「一樣」時，它還能是創新嗎？

屌

Sor
上帝視覺左
就係問米第一晚唔救
另到第二晚唔知個解藥係救預定其他人
所以第一晚唔救真係好痴線

應該無乜人覺得蝴蝶係高端

係我眼中，娛百得零九勉強算高端

問米光環
無光環09一早帶佢走

定係其實09因為殺唔到女巫所以想屠民 姐係佢抿錯喎

前面果句已經唔同意，完

女巫有通告權

最可怕

台仔望住蝴蝶變人造人

如果而家講都係以娛百水平
唔會同出去比啦

女巫係問米，問米係老闆，所以...

其實好簡單咋嘛
零九唔敢帶小豬
第二晚兩隻狼又唔敢殺小豬
到第三晚得返宇辰一隻狼佢唯有揀屠民
到最後先同小豬對決
其實宇辰今鋪真係算係咁

咁老實講句係整得幾靚既

梁以辰仲問點解問米咁耐都未死

我諗佢喺淘汰區見到09自爆應該好想佢直接帶走問米

搞到 7 8 完全無講過嘢就死咗成村人，發言一次就 end game 今局好多人都無咩參與感

yt啲cm都唔少人話09敢殺問米嘅話就等被減通告

宇辰俾爸爸媽媽carry
今集3個技倆都唔洗用

我有留意佢今次完全無踩過隊友，好大進步

可以賽後加一句：我就賭嘛，賭你是狼嘛
每個人的玩法都不一樣

斯亞ig有post 話參加咗總決賽

大把人話愷樂高玩

實係啦

第一輪佢兩個隊友都未講野好難踩 之後佢地兩個死晒先到佢講野 冇得踩

想踩都無得踩 得第一晚時間 D隊友係哂場上面 到佢再發言 2個隊友都死哂